msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-20 17:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-20 17:31+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"
"X-Merge-On: location\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: DIALOG.IDD_ABOUTBOX.CAPTION
msgid "About "
msgstr "关于"

#: DIALOG.IDD_ABOUTBOX.CTEXT.IDC_STATIC
msgid "ClashXW"
msgstr ""

#: DIALOG.IDD_ABOUTBOX.CONTROL.IDC_STATIC
msgid ""
"GitHub for Clash: <a href=\"\"https://github.com/Dreamacro/clash\"\">https://"
"github.com/Dreamacro/clash</a>"
msgstr ""

#: DIALOG.IDD_ABOUTBOX.CONTROL.IDC_STATIC_
msgid "<a id=\"\"license\"\">ClashXW License</a>"
msgstr "<a id=\"\"license\"\">ClashXW 许可证</a>"

#: DIALOG.IDD_ABOUTBOX.CONTROL.IDC_STATIC__
msgid "<a id=\"\"os_license\"\">Open source licenses</a>"
msgstr "<a id=\"\"os_license\"\">开放源代码许可</a>"

#: MENU.IDC_MENU.POPUP
msgctxt "MENU.IDC_MENU.POPUP"
msgid " "
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_MODE_GLOBAL
msgid "Global\tAlt+G"
msgstr "全局\tAlt+G"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_MODE_RULE
msgid "Rule\tAlt+R"
msgstr "规则\tAlt+R"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_MODE_DIRECT
msgid "Direct\tAlt+D"
msgstr "直连\tAlt+D"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_SYSTEMPROXY
msgid "Set as system proxy\tCtrl+S"
msgstr "设置为系统代理\tCtrl+S"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_COPYCOMMAND,
msgctxt "MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_COPYCOMMAND,"
msgid " "
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_STARTATLOGIN
msgid "Start at login"
msgstr "开机启动"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_SHOWINDICATOR,
msgid "Show network indicator"
msgstr "显示实时速率"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_ALLOWFROMLAN
msgid "Allow connect from Lan"
msgstr "允许局域网连接"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_BENCHMARK,
msgid "Benchmark\tCtrl+T"
msgstr "延迟测速\tCtrl+T"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_DASHBOARD
msgid "Dashboard\tCtrl+D"
msgstr "控制台\tCtrl+D"

#: MENU.IDC_MENU.POPUP_
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_CONFIG_CONFIG,
msgid "config"
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_CONFIG_OPENFOLDER
msgid "Open config Folder\tCtrl+O"
msgstr "打开配置文件夹\tCtrl+O"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_CONFIG_RELOAD,
msgid "Reload config\tCtrl+R"
msgstr "重载配置文件\tCtrl+R"

#: MENU.IDC_MENU.POPUP__
msgid "Remote Config"
msgstr "托管配置"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_REMOTECONFIG_MANAGE
msgid "Manage\tCtrl+M"
msgstr "管理\tCtrl+M"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_REMOTECONFIG_UPDATE
msgid "Update\tCtrl+U"
msgstr "升级\tCtrl+U"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_REMOTECONFIG_AUTOUPDATE,
msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

#: MENU.IDC_MENU.POPUP___
msgid "Experimental"
msgstr "试验性功能"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_EXPERIMENTAL_SETBENCHURL
msgid "Set benchmark url"
msgstr "设置延迟测速链接"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_EXPERIMENTAL_OPENDASHBOARDINBROWSER
msgid "Open dashboard in browser"
msgstr "在浏览器在打开控制台"

#: MENU.IDC_MENU.POPUP____
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_HELP_ABOUT
msgid "About"
msgstr "关于"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_HELP_CHECKUPDATE,
msgid "Check Update"
msgstr "检查更新"

#: MENU.IDC_MENU.POPUP_____
msgid "Log level"
msgstr "日志等级"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_LOGLEVEL_ERROR
msgid "ERROR"
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_LOGLEVEL_WARNING
msgid "WARNING"
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_LOGLEVEL_INFO
msgid "INFO"
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_LOGLEVEL_DEBUG
msgid "DEBUG"
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_LOGLEVEL_SILENT
msgid "SILENT"
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.POPUP______
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_PORTS_HTTPPORT,
msgctxt "MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_PORTS_HTTPPORT,"
msgid " "
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_PORTS_SOCKSPORT,
msgctxt "MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_PORTS_SOCKSPORT,"
msgid " "
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_PORTS_MIXEDPORT,
msgctxt "MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_PORTS_MIXEDPORT,"
msgid " "
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_PORTS_APIPORT,
msgid "Api Port: 9090"
msgstr "Api 端口: 9090"

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_PORTS_IP,
msgid "IP:"
msgstr ""

#: MENU.IDC_MENU.MENUITEM.IDM_QUIT
msgid "Quit\tCtrl+Q"
msgstr "退出\tCtrl+Q"

#~ msgid "Show Log"
#~ msgstr "显示日志"

#~ msgid "Http Port: 7890"
#~ msgstr "Http 端口: 7890"

#~ msgid "Socks Port: 7891"
#~ msgstr "Socks 端口: 7891"
